普天之下 Putin the Elected Tsar---普京獨裁政權是怎樣鍊成的

普天之下 Putin the Elected Tsar---普京獨裁政權是怎樣鍊成的 - 22/03/18 「彌敦道政交所」1/3

城寨 Singjai 5,556 views

Published on Mar 22, 2018「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：陳家洛 (浸大政治及國際關係學系副教授)

題目：《普天之下 Putin the Elected Tsar》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License